人民日報—成吉思汗是中國人的驕傲

仆街鳥，歐洲自古以來係中國不可分割既一部分。

成吉思汗係中國人
明明係比人滅國都講到係中國歷史

唔係話離開嫁咩？屌你大話精

又岩 支持蒙古 應該再剷除漢族
蒙古復興

中國人是非洲人的驕傲